唔好屌9休假的選舉主任

等於美國都知支那人係垃圾但故意話只斬中共
因為Mike Pompeo明白對班狗趕盡殺絕就會引起班狗團結反抗

圍城應該圍三放一

唔係咩9拉攏公務員定認同呢班人人格
純粹的策略考慮

冇屌
笑㞗佢啫

agree

簡單講貪生怕死
又要出幾萬至十幾萬個月
又想拎著數
奶共就奶共啦